諗番起個ex偷玩啲交友secret angel 就覺得

就覺得解脫左 過左咁耐已經完全憎唔落
原來我嘅初戀原來係一個咁樣嘅人
我仲為左當年講分手仲有少少內疚感
今日終於完全地放得低呢個人 成個人輕鬆晒
分左手極速搵左第個仲叫我祝福你 訓醒未
真係好彩早走早著
有冇人明白個種 一夜之間頓悟嘅感覺
呢個心結突然間解開左

你個心真係咁諗？

真心 以前會有時好down 反問自己係咪唔應該講分手 而家無晒呢種諗法 放低左心頭大石

岩呀 雖然佢係處

你又知